拍拖六年，偷食偷到半沉船

拍拖六年，性生活一般，唔太enjoy。
好快就會食飽，然後假嗌...所以成日都好矛盾，會好想要，又唔想同佢搞...

因為一啲關係，同朋友做左...一試難忘，第一次感受到做愛原來可以咁爽。
大家都有另一半，所以講好左大家只係玩下。
玩左一排就發覺自己沉沉地船，返屋企又食唔飽...
咁多年感情我真係唔想放棄，但性生活對我真係好重要...而家成日都想搵sp餵飽自己 我係咪有病？

唉 點算好？

條仔唔識屌?

條仔技巧唔好一定點都要講，唔好扮enjoy去滿足佢
以前我就係扮enjoy，仲要為左男友快d搞掂而狂讚佢，搞到佢咁多年都無長進
到而家已經做左ex，佢都仲係以為自己好勁猛咁同佢d fd講
利申:我係女

sp點樣勁法? 點先可以令你爽? 求指教, 真心

樓主幾大
我有少少擔心

粗定長緊要？

咁講即係動作問題？前戲唔夠定姿勢唔中位

屌ex又係咁
死問佢得唔得又話okok
咪又係偷食

條女性冷感我都好辛苦去左偷食

偷食係咪會特別多水

唉 點樣講出口呢？
拍左咁多年，而家先話佢唔得？

我諗動作都有關係既
不過佢同sp比，真係唔夠粗囉..又唔識動作...

唔關事，我平時都好多水

唉 我明呀
但你性同愛分得開咪無事囉
但點會有性無愛呢？

Gay

唔勁咪一齊學囉
冠冕堂皇偷食咁

賤

臭雞分手啦，結左婚都偷食架啦
咪害人

個腦有病就毋庸置疑架啦，有無性病我建議你去專業既診所Check下先知。

你幾時死？

暫時都未打算死，多謝關心

睇標題，負皮，留名屌你老母，上一頁。

G

我試過個時同條仔做已經係交功課
佢唔係唔得 但做得無feel
我好賤啦 去到分手前我已經係幻想住另外一個先識嗌
仲要心裏面有種興奮....

後來真係同幻想個一齊
佢真係啟發左我 真係變到享受做
最大分別係我會做主動去就就自己岩feel體位
之前個ex係佢想我點就照做 完全係滿足佢無自己

我都係做到無feel
只能說 sex係愛情入面都幾重要
而家同佢做 好似交功課咁..

同我一樣 經歷

唔同既係真係同幻想嗰個扑都唔享受

係咪果d 一黎就狂插，極速轉位狂插，射， 收工果d

快d死 唔該

又唔係既..不過我會話佢無乜技巧囉
而且相比之下幼左啲...

唔係一野話佢唔得既
你都識講拍左咁多年，咪當想同大家搵d新刺激，「提議」下佢囉
仲有其實你自己都可以主動d，包括講下你想佢點，同埋主動刺激佢令佢上哂彈
呢d野都係我同現任一齊先學識既，佢大我n年，如果我唔主動d佢都會有心無力，但而家我次次都可以好enjoy呀
不過咁，如果你對住男友連主動d都唔想既其實你同佢已經唔洗夾硬黎

係...個時真係唔知為乜
總之佢出左我就收得工
我想佢試下做d前奏但佢又唔會做...
就算做都覺得係因為我要求....

後來個位係passionate去令我開心/滿足

女人係可以分辨到...

可以用技巧/前戲去補救既者 同佢傾下啦
定係你未玩夠唔甘心呀
女人同個男人仆得野點都係有feel架啦
身邊都幾多你依d女人

cheap過雞

有幾幼先？細過五蚊銀？

死臭雞 自己偷食搵藉口自圓其說
我係條仔知道左一定桶撚爆你屎眼 再中出即飛

樓主咁樣都冇人屌 呢d bitch識到真係喊三聲

其實我地前戲都幾足架啦 不過唔知點解插個陣唔滿足..
我同男朋友第一次都係比左對方，所以我地都唔係好識....

擔心啲咩
好多人都有sp ons架啦傻

係呀..真係可以分到
sp真係好熱愛做
而且大家都舒服..搞到我上咗癮咁

快啲分手啦
外面搵多幾個sp
邊個爽咪痴邊個
然後搵佢埋單囉
屌
比帽人戴正hihi
分左手 同條仔道歉完再分手都下唔到淡氣！

條仔幼即係幾幼先

正 幾時開個連登多p聚會
等連登仔喂飽你

臭閪分手唔好派帽啦我求下你

Add me扑野

初初做緊加偷情緊係passionate啦
你咪試下做多幾個月

早散早著，你仲後生未玩夠

其實我都唔係18/22既妹妹仔了

真係唔明 點解啲人明明已經唔愛男友或者唔夾都唔分手要吊住人 唔通真係因為想有人埋單?

未定性好正常
再加上條件唔差的話，誘惑肯定多

免費雞

咪係 正傻豬

屌sp ons大撚把啦毒撚

一日唔比人發現
你都會繼續架啦

大約幾長幾粗至正常

我都想知

我有懷疑自己係咪鐘意偷食

香港男仔長度應該點都有15
粗就圓周11 12叫正常

認真分手啦，反正你對佢已經不忠，冇必要繼續浪費條仔時間

avg. 18
And yes, you are under size...

香港avg都18

玩得計，就咪沉船
沉左既，就預計自己承受痛楚啦
你都話自己唔係18/22

屌你老母都痴撚線
你死你賤啦仆街
又要屌鳩人地去為自己嘅垃圾行為正名
樓主都叫做話唔識野 上黎問下
都唔會屌鳩人冇sp先唔正常啦

笑左

其實睇你自己條底線去到幾低

好老實 都係似無左新鮮感
所以你比偷食同SEX兩種新快感上癮
就算同你加下呢個朋友唔再KEEP 遇到下一個撩你都係頂唔住引誘架啦
係睇你忍唔忍心繼續瞞住男朋友繼續咁做

你講唔出口分手 我幫你share 個post比你條仔睇啦
臭雞

快撚啲去死啦死臭雞 偷食都算 仲要講到自己逼不得已先咁做
祝你已經生齊愛滋椰菜花

我從來無講過自己逼不得已喎

就係唔忍心繼續瞞
佢值得更好，搵到機會的話我會同佢分手...
但 始終唔捨得
我分唔清楚我地之間係愛定感情.....

其實有無認真同佢坐低傾下
大家SEX方面有咩可以改善
你要明白 有D野心癮問題 唔關對手事
咁落去 你就算換幾多個都好 最怕會比性帶住走

絲打，其實唔關你男友技巧事，而喺關乎你貪新鮮感事，
同sp插返一年半載，你一樣會被更加新鮮嘅人吸引，
人姣無藥醫，讀書受教育某程度上喺為咗約束人類動物嘅獸性，一夫一妻制都喺道德約束，無話高唔高尚嘅，喺互相尊重！

你都喺周圍同人插厭咗先啦，唔好拖住男友！對佢好唔公平。同埋你單身周圍插，就無人干預到你，亦都唔需要所謂嘅內疚了！

係囉 叫你男朋友都搵個sp 練返咁上下 你地再戰先叫公平
宜家你自己搵sp 又拖住你男友想點 等佢埋單 ？

做你男朋友真係慘

同呢個post一齊睇
好funny

同老婆做愛好冇癮

btw拍拖又唔係結婚
唔啱咪分手唔需要有罪惡感wor
大家都冇俾咩承諾
一腳踏兩船就唔太好
當人sp又唔想沉船一係俾返錢佢

thanks for sharing , 淨係睇topic未禁入去都笑左

其實你試過偷食基本上都返唔到轉頭，果種刺激就算你同sp 一齊左就會做唔返，又出去偷食，同男人冇分別

痴撚線精蟲上腦

唔岩咪分手 無咩大不了

打j喇，俾佢知道傷心死

我試下傾啦...

94157298打比我，我幫到你

咁點解你仲同你男友一齊，你想攞你男友乜著數呀？你唔滿意你男友比唔到你，你唔夠薑教你男友點做，點滿足你但夠薑出去勾佬，你唔好美化你自己。衰人你做硬

樓主我明你諗咩架 我條仔都係咁 成日都唔想搞技巧又唔好
但你要諗嘅係你係咪真係唔畀人屌唔得呢？生活除左性仲有好多野可以做 何必貪戀性帶來嘅快感？你地又唔係完全無性生活 不如平時多啲賽後檢討 話畀佢知點做你先舒服啦 出面個sp都係練得多先serve得你咁好啫
你上得呢度問我相信你仲愛你男朋友嘅 你諗下佢錫左你咁多年 但你暪住佢出去做免費雞 佢個心會有幾痛？
誘惑就個個都會遇到㗎喇 爭在你抵唔抵受到嘅啫
斬纜啦 唔好做啲會令自己後悔嘅嘢

可唔可以教下咩技巧 好驚女朋友會好似你咁

過成人台啦

唔係人派就你派架啦
感情遊戲

on9

特登開個新 account 嚟抹黑香港女仔

我覺得你依班人好有組織 , 一日出幾個 post 去搞抹黑

What a bitch

有咩組織？
新ac係廢事有人認得我姐

要討論既都完左
你心中都應該有答案架啦
花時間同男朋友賽後檢討次算

學其他巴打講有都好過無
我就預左個性冷感 成年半都無

講下你男友同sp分別幾粗

用實物比較， 5蚊銀？ 廁紙筒？一手揸唔晒？

學bob叔話齋， 一定要幫女人奶閪
唔識慢慢學， 性技巧其實都要慢慢學

收錢會好d?

祝你全家仆街死

樓主 我明你諗咩 明白同對方做但又冇feel 佢滿足唔到你 係咩感受 又冇前戲 又冇體能 你岩岩先開始 佢就話你知佢冇力 有時的確真係好冇mood 我明白
雖然係咁 但你男朋友的確冇做錯 你會為哩件事煩惱 我覺得你重愛佢 不妨同佢坐底傾下 雖然佢聽到會好hurt 但起碼要比佢知道 你點諗 我覺得佢會明白的 佢會開心你會同佢坦白嘅 唔好咁輕易放棄呢段感情

有無想屌爆樓主

依啲垃圾死女人真係無資格要一個婚禮

我要唔要禮禮都得既

我要唔要婚禮都得既

咁你有無同你女友賽後檢討下?

你會同你仔女講性史

得閒落老蘭走轉啦

唔知幾多手 散哂個時 又搵毒撚埋單 邊個唔好彩

香港最好學伊斯蘭世界
立法每十年/結婚要驗身
check到有婚前性行為要死刑

廁紙筒應該都有白人級數

岩撚哂啲港男

係啱撚哂班毒撚姐

最後要死刑既全部都係靚女
留返啲美極比連登仔

唔緊要
大不了攪炒

點會
香港男仔大把人有呢個size
我同我啲fd個個都有長過16cm,廁紙筒
咁粗

this